[求插&賜教]將軍澳上車盤（5）

繼續

今日行海濱已見到Monterey外牆一撻撻咁，其實幾耐會請清潔公司清潔外牆？

做左一日野唔得閒上黎，已經變左開新post

你睇天晉3都係咁

其實康城真係唔錯，低水位，又有基建發展。 但我覺得將軍澳區潮濕係唯一死症

留名. 將軍澳 post 仲推得快過低置

承上面，如果東九龍綫真係好似我 FF 咁延到西九甚至港島既話，九龍城、新蒲崗、何文田同埋九龍醫院一帶應該有地可以重建賺到錢

ching是咪本身唔係將軍澳巴？

本身諗住收下將軍澳D 料，點知會傾到5
會唔會傾到我真係上車

唔好FF太多 照睇都係只做東九龍北部 順利 彩雲嗰堆 之後去到鑽石山就停

但好似等車好耐
唔計等車，5分鐘到將軍澳站同寶琳出發坐鐵其實差不多

咪係囉, 無謂再討論個孫時代既野啦

平均20分鐘一班車
遲過坐錯車入左康城 出返坑口要差不多一個鐵

等車就係最大弱點, 點可能唔計

咁既話作用只係因為路面飽和所以整D 鐵去搬D 人落地底方便山上面起多D 公屋居屋

但起完商場後，過一兩年地鐵會變一比一班次，一班寶林一班康城

係一日半推一個post

嗰度全部黃金地段
如果重建收購啲業主一定獅子開大口
條數一定大到仆街

是，做咩咁問？

傾到生埋仔

行出去仲快

上個po咪有人講左1+1係都市傳說

上個post 討論過未有人搵到文件講1比1 咁開

原來係咁

東九龍綫將會連接觀塘綫及屯馬綫一期（沙田至中環綫/（沙中綫））之鑽石山站，以及將軍澳綫的寶琳站，長度暫定為約7.8公里，估計造價275億港元，初步建議的落實時間為2028年動工、2035年通車。

路線離開將軍澳寶琳及翠林後，將會沿着觀塘北部運行，服務將軍澳西半山和九龍東北半山沒有鐵路地區居民，包括彩雲、順天、秀茂坪及寶達等人口稠密的地區，以及該區現有及已經落實進行的大型發展項目：包括彩雲道及佐敦谷發展計劃、《安達臣道發展計劃》、《安達臣道石礦場發展計劃》以及《起動九龍東》計劃等等。而在服務策略層面，東九龍綫將會充當將軍澳地區和九龍之間行程的替代路線，應付將軍澳線及觀塘線列車服務受阻時的狀況，從而增強整體網絡的穩健性，同時用來克服東九龍一帶道路難以進一步擴闊的問題。當局有關項目規劃時，承認必須克服山勢造成的技術困難。

我諗佢主要都係因為東九龍已經冇得再整 但將軍澳同東九龍北又愈來愈多人住
所以先要起多一條分散東九龍嘅人

我都希望你上到車，搵到一個地方兩個人都鍾意同方便返工

個商場係今年Q2-Q3試業架啦

不過尋日我係舊post都有問過
先發現原來官方文件從來冇提過會寶琳康城1+1

有位巴打之後補充
而家更新訊號系統可以變2+1

但係自從上年中環站炒車之後
成個upgrade 無限期暫停

所以康城班次應該都會一直維持現狀

寶坑20萬人口, 康城+週邊整完最多7萬人口, 幾難做到1+1

因為我發現通常區外人都會覺得康城好有潛質

但區內人通常會掉返轉唔睇好
會寧願住返將軍澳市入面

其實單車由康城去將軍澳都係15分鐘左右，冬天有得諗

咁康城個價始終比較低水，睇落有吸引力嘛

其實坑口慢慢行入去都係半個鐘左右 春秋天行下都幾正

海旁條路，散步跑步同單車都好正

今時今日既香港, 冬天都經常30度

康城係比將軍澳南平少少係事實
個感覺就好似當年寶琳未有地鐵一樣，交通麻麻
嚟緊又有商場又有將南隧道
潛質係有但冇講到咁多囉
利申：第一代住將軍澳大

平時跑步由運動場沿海邊跑去康城站都係4個字左右
都幾舒服

仲有沿途好多狗狗

可能真係死地鐵班次 同 潮濕 黎兩樣野，但其他方面我覺得都Ok, 感覺已經好過馬鞍山、元朗等，唔會太入、啲樓都新，係未來差咁個街市係附近咁。

都係既，概念股咁

如果區外住開市區但想住得靜啲，搬入嚟應該會幾開心

不過建議揀住外圍望開揚景啲單位啦，到時起好哂之後望內園應該會幾焗促同應聲

今年涼咗

而家雖然已經4月尾
但呢個溫度好c服

康城既話，我心水係致癌天或者 Malibu 向北，越過座望西貢既大單位

之前去過首都類似嘅單位訪友，個景觀好好丁

一年得返兩三個月時間係舒服

我都覺得康城係有潛質
不過未至於說服到我搬入去住

其實shit to sky個位應該幾正
不過又係長柒

我覺得今年係因為武肺搞到支那啲廠少咗開工
所以冇咁熱

因為今天交通，民生都未搞掂
好睇佢之後個商場同巴士重組搞成點

冇街市已經係死症
仲要佢個商場係想做第二個太古城中心咁
如果佢有多返少少民生野都可以考慮

到時個個都係尚德街市買完送再搭地鐵，地鐵實好大浸魚腥味

多謝

依家灰機係想住將軍澳站/調景嶺個邊，但budget 唔高，選擇唔多

如果等多一兩年又驚樓價又gogogo ,本身又要繼續交租，都唔知幾時先上到車

或者可能寶坑康城上住車再算

學財經台班巴打 買重媽咪面對家就上到車

首都向東北望山？無記錯首都前面唔係一排排向海樓咩同埋首都行去党鐵站要唔要5分鐘？

Ching 你返大西北
真心唔好住呢邊

濕街市好重要

唔好聽AA 9up係第二個太古城
無商業活動支撐已經係死症
人地太古係商住混合發展
康城個商場最多係服務返原區居民
老老豆豆啟德吹到咁大都好危

咁個商場平民啲仲好
生活需要大啲

大西北？

佢返工返大西北
囡囡返港島，同返得早
所以佢想就囡囡多啲想買將軍澳
好好仔
但我驚佢自己會好辛苦

太古城本身係港島同999年地契已經贏咗一半
加上太古深耕幾十年太古坊，同埋本身太古個名氣

先至會幾十年樓都咁值錢

康城真係中期內都冇可能比得上
康城定位應該係新版美孚或者嘉湖

第一次聽到佢話要做第二個太古城已經想笑
係康城開名店到底會唔會有人入去

海怡有好多名店outlet 都好多人去
最驚佢搞到東涌東匯城咁就pk

據悉，日出康城THE LOHAS部分商舖呎租高達1,600元，超越同系圓方、國際金融中心商場等，直逼銅鑼灣、尖沙咀等傳統高級購物區。其中，面積約597平方呎的337A號舖，由美聯物業以接近100萬元承租，呎租超過1,600元，以呎租計屬全港最貴地產代理舖面；另外兩個相連舖336及337B號鋪面積共970平方呎，則由中原地產投得，有指兩舖合共月租逾140萬元，成為全港最貴租金代理分店。代理指，日出康城正在發展臨海高端豪宅群，市場潛力龐大，故吸引兩大地產代理以天價競爭。

唔知邊條aa9係wiki作文

如果康城個場真係打算搞得貴過elements 同ifc mall既話
咁就祝佢好運

而家唔會，20 年後唔敢講

但康城商場聽講會有溜冰場同戲院 開左後會吸引到將軍澳其他地方既人入去玩

應該會頂唔順，不如考慮返市區嗰頭？

將軍澳入親大西北都好似去旅行咁

係呀，耐過飛轉台灣
所以叫佢三思

我入屯門要2個鐘 荃灣個半鐘

市區得番觀塘同港島東，觀塘除左凱匯無乜選擇
港島東就應該住唔起

我成世人入屯元天既次數應該10隻手指數得哂

不過坐290入荃灣正常好似一個鐘左右？

港島東去大西北都係好遠 有冇考慮旺角太子附近

寶琳坑口得

試過一次傍晚坐290入荃灣 要個半鐘
同埋290係去荃灣西

咪得唐樓洋樓個類？

其實香港有邊個地方唔潮濕？

ching你自己遲下會唔會轉到份返市區既工啊？

你日日TKO入大西北
淨係交通來回每日起碼冇左坐底三個鐘
仲要未計屯公成日撞車，急屎急尿真係搞唔掂

巴打你筆直幾多?

或者黃埔 美孚

再唔係德福，有巴士直入大西北

650 萬內

屌原來要咁耐
平時去咁遠通常揸車，冇諗過咁耐

我個巴膠fd之前同我講好撚快

不過290好似會先入荃灣再經大河道去荃西臭海？

長沙灣都得

你諗得凱匯既話，budget 都應該唔太細
中間點考慮下鑽石山黄大仙一帶？
去大西北同港島東兩邊都 ok 方便

德福會唔會諗？

可能我係繁忙時間去 有塞車
但我試過uber入荃灣又係好耐 又係塞車

佢就囡囡返港島東應該唔會去咁遠

所以我好唔中意去西邊，將軍澳觀塘已經成日塞
去到龍翔道又塞，係去到荔景先正常

我住坑口，返工屯門
自己揸車要七十五分鐘左右，呢排個個wfh無乜車就45分鐘
你住左入黎我可以同你夾車，share少少油錢就得

哩個正喎可以諗諗

返工去荃灣真係咪搭290同290A
搭過一次7點半前上車，撞正落雨連塞幾個地方最尾11點先返到公司後就blacklist左

痴撚線

架党鐵唔夠早開車

將軍澳站 啲巴士好似除咗798都無咩邊架坐得過

ching 你返幾點

咁你住TKO咪再預早啲？

果日真心痴線
康盛上山塞
聯合塞
彩虹塞
龍翔塞
連荔景入葵芳都塞
仲耐過搭飛機去台灣

見到咁唔對路，就應該係彩虹/鑽石山/黄大仙落車轉黨鐵

真係冇逼人坐鐵

架A29P先極品，兜撚到傻 去埋秀茂坪先去到機場，仲要一粒鐘一班

去旅行唔想自己揸車入去咁攰
坐機鐵又麻撚煩

搞到結果餐餐入去都坐uber
(最撚唔中意幫襯的士9，成撚日揀客 比錢仲要受氣)

咁坐的？

其實鐵係穩定好多，不過冇良心

凱匯分分鐘貴過港島東

轉大陸車之後都壞多左

遲啲重組變A28都係要兜山唔行將隧 佢死都要將東九龍客同將軍澳客撈埋
我都係焗坐E22A算時間差唔多，價錢平一半

650萬凱匯一房都買唔到啊

【區內新高】海天晉特色戶呎價3.3萬 創將軍澳二手新高 (13:05)

文章日期：2020年4月23日

疫情稍見緩和，二手市場再有高價成交。中原地產高級分區營業董事伍錦基表示，將軍澳海天晉1座高層A室連天台特色戶，實用1586方呎，連1460方呎天台，以5350萬元易手，實呎33733元，創將軍澳區內二手呎價新高。原業主2015年以4360萬元購入，帳面獲利990萬元，賺幅近23％。

凱匯頭批價單係抵買
但個地點真係頂唔順 四邊車路包圍 環境又雜

A28個總站好似變咗喺寶達？

特色單位 唔同市場
唔好咁比較

一房買黎都係放租㗎啦
嗰邊完全無新樓大把返觀塘既人租

一條馬路之隔已經係企街 雀館 街市同一大堆舊樓

康城開，經寶達
又係唔行將隧

我囡囡返早姐，我tko 坐鐵都返到工

寶林坑口仲多人過康城 康城點解可以1+1

除非佢當康城係親生仔

走地雞

市區點解得番觀塘

屌，又上山

點解唔係A29係坑口開去寶林，上山，再經寶達 秀茂坪

A29P就康城 將軍澳 調景嶺 上隧道？

想買將軍澳站 你預750萬 會多選擇

所以應該ban咗

咁好多喎, 淨係黃大仙都已經冇將軍澳咁濕啦

將南呢度咁熱鬧嘅 無啦啦開到去（5）

仲有區議會如果一上區議會實傾唔成

連我呢個低置仔都過黎趁下熱鬧

遲巴

咁我都成日出入將軍澳，教會又係坑口區

事實上又係嫁喎，地鐵有份

我都係，想養埋貓，但老婆對猫敏感

A29先係正常A線速度，你要改佢上山，居民一定嘈到拆天，冇得搞
A29P 本身一個鐘一班已經係雞肋、都只係應酬吓你地

柴柴啲人話好曳
又成日吠
係咪嫁？

養八哥啦，傻豬仔勁得意

用心教就ok

應該會養，因為無諗住生小朋友

歡迎

我都係因為咁樣而養
你住將南？

或者法鬥仔

tko幾個站都有分別，最潮濕係寶琳站同康城站
另外，揀座向一定要有日照，我直情選向西。
利申： 係返寶琳返工，住將南，單位向西，so far單位內唔覺潮濕。

因為空氣好咗

而家康城完全唔臭啦？

住將南返寶林咁近
全日都留係將軍澳
將南西斜又真係無咁濕嘅
係唔知新居屋個地盤幾時完
好大塵

新居屋係我隔離，應該油緊油了，快完。

藍田？隔離有po講麗港城
或者淘大德福？
再唔係現祟山

黃色便車圈

話時話將南起晒未，goolgle map好似未update晒

除左政府幾棟之外 都起哂啦

我覺得匯景好過麗港

現崇應該out of budget ?

睇中原

將南係google maps仲係未發展咁

應該差入境大樓？
仲有爛尾中央公園同埋調景嶺公園？

想當年又話會有室內泳池同法院，而家得返個入境大樓

實用幾尺？

住天晉1? 樓皇

新都363
新寶好似380

同一隻則嚟，兩邊都睇過
不過我都唔知新寶個20呎多咗去邊

一個上奏又推到去第9頁

我都係正佢隔離，平日放假，朝朝嘈醒

其實有小朋友，650係TKO選擇都已經唔多，坑寶都係得400呎中低層以下選擇
市區應該得單棟或更細嘅單位啱BUDGET

savannah?

有小朋友真係要500呎以上
多雜物到仆街，大少少就開始周屋玩具

呢個post長期高踞房屋台第一 人手置頂

就係成間屋放大少少 就咁睇感覺唔到架喇

入境大樓同聯用大樓
中央公頃
河畔公園、室內暖水游泳池及體育館 (savannah嗰頭)
調景嶺消防局及救護站加宿舍 (72區)

不過如果兩邊都冇景既話，我會prefer 新都

但係新寶一座有隻係眼鏡房向東南望海好正

個入境大樓係聯用架？我以為佢用哂

個中央公園應該10年內都唔會起好 我已經放棄

即係個泳池去咗怡明隔離？

點只幾年肯定有排玩

嗰到本身已經大塵到仆街，之後下一期重建真係不堪設想

望海細兩房仲貴過望單車館大兩房

係入境大樓 加 聯用大樓
兩棟黎
入境就係將灣仔成棟加佢地自己division搬入去
聯用大樓就係其他部門聯用, 有: 公務員診所 /牙科 /公務員託兒

夢想買將軍澳

好似5座有隻細單位望單車館，個景都幾靚但向正西

有次夏天上個fd到，熱撚到癲，開行冷氣都出汗

想5年後想上天晉 2人住
有冇住緊嘅分享下

咁搞笑，我以為係同其他部門聯用，但原來係起輔助設施

其實個重建plan係裕民坊仲有邊到要起?

咁聯用大樓都有其他部門入去用
但中間有幾層拎出黎做輔助設施

公屋仔表示400尺已經好夠細個啲玩具多到仆街

冇睇你budget幾多

咁又真係未必夠🤔

如果照咁睇，我買樓嗰時應該可以過千po

爬足五個po
海天晉啦

一六座望海隻眼鏡房
如果2人住唔生仔
改一房或studio好撚正

D AA成日叫人買凱匯隔離d單支唐樓 博收購重建
但個計劃好似本身剩係搞匯凱個個area
會起綠化公園（依家收左皮話唔搞）同埋交通運輸站（係正凱匯商場樓下）
跟住麥當奴個到等清拆 起橋駁去APM 凱匯商場起橋駁觀月樺峯

唔知
我個意思係冇蝗開工令空氣好咗

有錢
個則如何？
睇樓書，d房好細，原本想轉佢兩房，但主人房仲細過依家住緊個度

[見5座有間放緊8掛下姐
冇咩問題
我就係岩岩買左5座 嚇死我喇
我都係岩岩買左,嚇死 ching 幾時入伙 呀？
六月尾呀 你呢？]

7月尾 到時裝修咪好嘈

顯示更多
[見5座有間放緊8掛下姐
冇咩問題
我就係岩岩買左5座 嚇死我喇
我都係岩岩買左,嚇死 ching 幾時入伙 呀？
welcome 大2房 ？]
yes

自住真係要睇埋周邊環境
朋友住油塘海傲灣，呢排WFH隔離地盤就打足幾個月樁，真係人都癲

坑口富寧三房得唔得？

連長壽 post 低置都被比下去了

最平兩房 511 實呎你預 950 左右
利申住緊，但唔係呢款則

3房差唔多價，但要接受30年樓居屋先

呢個筆直要將軍澳三房，選擇唔太多了
再唔係，怡心園？

Sor 打錯 I mean 實呎 521

長壽post

中間條馬路都cut左?

仲要接受到返屋企比較遠同冇瓦遮頭

你追朔下 低調置業討論區（1） 係幾時出現？

應該係個基座下面

98D 直到商場入口

怡心園唔係居屋，當年夾屋轉私樓嚟賣，呎價都高過居屋

而家都300幾
第一應該係開壇

應該唔大裝 本身有少少裝修加上冇哂錢
Btw 有冇裝修/傢俬推介？

咁都係整裕民坊 凱匯未來幾年都有排嘈
到時一起新building又多甲由又多老鼠

唔臭好幾年啦，堆填區無收家居垃圾

好想買將軍澳 但d上車盤好強勢

但搭鐵或者行完坑口唔想行就要轉清半小巴/ 15號了

連登既低置其實係承接高登同名 post....

筆直幾多先?

都係嗰句啦
呢啲潛力盤買嚟收租等升就正，自住一定住到人到忟埋

可3邊落床嗎？

幾多筆直啊？

啲平貨二三月比人掃哂啦

18 年尾第一水低層 15-16k 一呎，我好後悔冇入票

我都係舊登轉過嚟，不過嗰陣仲讀緊書，完全冇入過屋台

屌好抵

大家有冇入 ok cean marini ？

邊有最平17000

即係好似將軍澳咁變天橋城市？

想問下抽新樓係咪一定要買本票？

留意返: 當年個市跌緊都係超額15倍 一Q清袋

前身係咩結婚買樓裝修討論區
好似13年個陣開始睇

窮L 想550左右 但無見過有呢個價既私樓

迷你天橋城市
只係得重建嗰堆先係

可以睇下我啱啱upload 嗰規劃圖

呢度最癲係好齊資料仲有用家解答
我未睇過哂d盤，睇呢個po都會有初步了解

寶琳千色店好多人

公屋居屋或者都有

13年？

嗰陣麥太保ching出現未？

550得居屋...

慧安園好似都要6球....

AA幫我出票，我碌卡
但抽唔到要等4星期先會refund

真實用家評價

有價減？

廿萬內因為淨係想整個d地板 油下牆 同買傢俬

細個住實琳成日行

550萬以下18年LP6, 19年Marini嘅1房都出現過幾間嘅...

唔好貪心同煩，叫aa出票，直接買既話就當日look card

以為疫情有機 原來無

廿萬差唔多，因為你唔搞水電，唔洗鑽牆

搭單幫fd問

你地覺得廁所翻新用深色系定淺色系好？

同埋本身個單位浴缸佢心大心細想拆咗佢變企缸，但又怕搞完會漏水

too late

浴缸好正的
有時間浸下好chill

仲有坑口吉之島玩具部

因為個個都咁諗

厚德商場細個都多野睇，而家......

但係平時都係淋浴多，佢感覺好污糟喎

千年店

用之前清潔下佢
我屋企用潔而亮 洗一洗就好乾淨

而家有間賣 LEGO

新都間奇趣都收左皮
而家會去油塘大本營個間
有時會有平野

淺色望落光猛啲，但啲磚罅位有漬就會好礙眼
無請姐姐好怕洗浴缸

個樓市真係好癲
返港島東唔想去大西北

中原CCL升至8周新高 四大整體指數齊升

中原城市領先指數CCL最新報175.68點，按周升0.47%，為8周新高。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報178.46點，按周升0.61%。 CCL(中小型單位)報176.30點，按周升0.54%，為8周新高。CCL(大型單位)報172.45點，按周升0.06%。豪宅樓價連續8周於172點窄幅徘徊。四大整體指數齊升，相隔5周再度出現。

研究部高級聯席董事黃良昇指出，CCL七大指數今周齊升，相隔5周後再次出現。當中CCL、CCL_Mass及CCL(中小型單位)齊升，結束三大整體指數齊跌3周的局面，樓價有止跌的跡象。CCL及CCL(中小型單位)連續6周企穩175點水平、CCL_Mass亦連續6周企穩178點水平。隨著復活長假後二手成交持續，樓價走勢有望出現變化，對CCL的影響將於未來數周開始反映。

分區方面，港島CCL_Mass報184.10點，按周升0.89%，結束3周連跌。九龍CCL_Mass報174.29點，按周升0.81%。新界東CCL_Mass報189.85點，按周跌0.03%。新界西CCL_Mass報159.83點，按周升0.46%。四區指數三升一跌，近6周出現3次，顯示樓價正在累積上升動力。(iv/u)

Source:

奇趣

等我比個post佢睇下先

你知唔知新都本身有溜冰場
之後做左惠康
好驚康城都係咁🤣

都係，啲膠邊起跡就好肉酸

係，趁大減價補番D家居用品

發現好多都係返工係港島東 之後想搬入TKO

吓真心咩？嗰個位係溜冰場？？？

30分鐘 太近太方便

德福？

Lm睇賽事包膠

屌等我聽日去先

近吖嘛，一條紫色線

係
比我都會啦近咁多

就算我而家返中環，但都覺得TKO好方便

即刻search下先
太貪心好專注睇新樓

不過鰂魚涌個閪站....

新樓有排先住得，等得嚟你可能連工都換埋

係呀，當年未開之前係話做溜冰場嫁，之後無公司肯做
最後租左俾惠康
我係第一批入將軍澳住既人，睇住將軍澳發展
由無地鐵到有地鐵

然後下個月到一田超市
一搬左出黎住成個人師奶左好多

第一波跌市就咁完咗

要識坐𨋢

我淨係記得米已成炊vs屈機男

最舊淨係搵到呢個post

雖然我係一出世就住TKO，但我嗰陣讀緊幼稚園

我都比我老婆師奶
去超市用HSBC red有2%回贈

年輕真好

睇中原 將南好多都係天晉系放盤
其實樓盤都好少

返工時間等到仆街
後生仔唔好意思同啲中年阿叔阿嬸逼

麥ching可能係改咗名？

屈機男好似而家都仲成日見

我都想搵份港島區工

買樓好煩惱

中原好撚多假盤

有冇計劃？

同埋個叫價都係同業主出價相差廿幾萬

如果個單位一邊望海一邊望單車館

港島其實冇咩好，車錢又貴一筆

我一出嚟做就返中環
但好羨慕有朋友住將軍澳返觀塘 九龍灣
近到癲，食飯消費又平

唔知我無乜食花生 連人名都無記

我而家返機場仲貴

人生勝利組

我用嚟睇相睇片算
出埋一堆釣魚盤，完全唔想幫襯

ching你返咩要去機場
魚翅？

咁你會唔會諗搬去美孚 青衣 東涌？

買左9期啦
你打算買幾期？

原來係咁，又知多樣野了，thanks

升得好勁

諗緊shit to sky
不過睇下佢開價抵唔抵屌先

升得最多係2016 年尾開始至2019 年
依家高位回落一成了

長實自住一定唔會買，放租都可以諗吓

一手買家fat fat

放租啊

自住只買sellhk

Ching 好有米呀！！

好彩當年抽中新盤，唔係依家要9衝同人搶樓。

其實長實有咩差？ 會唔會差得過2-3線發展商？

用料差
但其實都要睇埋承建商，我只知金門係最好

樓上話喺溜冰場嗰個係咪記錯
一路個溜冰場話係原本單車館嗰個位

咁都唔係既
sellhk都有好多上車盤既 (東港城 將中 天晉3B)

何況佢啲用料手工同保養好啲，都慳返啲錢同精神上冇咁大壓力

ching買咗邊到

我以前都有聽過話金門好，但現在住緊都係金門起，又唔係想像中咁好，當然我無得比較，未住過其他樓。

講緊新都三開個陣
單車館都仲係爛地咋

papillons

手工求其，用料唔靚 開則古怪
不過老實講佢一般都平啲既

咁當然好過華懋 麗新啦
但論口碑同質素四大發展商佢一定係包尾

平到喊 2房連天台先6-7球

金門都一樣可以交垃圾，睇下沙中線

最好都係發展商用返自己main con
不過長柒係冇自己main con的

load咗一陣

嗰到啲開放式賣到癲咗

全港都係 啲業主反高1-3%都有

但之前新聞好似開放式呎價狂破頂？

發展商水平

有個post 專講發展商，但傾傾吓沉左

我講開賣個陣

仲要馬撚咁串，有啲一講價即刻收你皮

個時真係搏一舖咋，抽個時剛剛係谷底上緊，唔知會唔會跌
記得抽個日同啟德一號撞左。

呢個post明明好值得討論，但次次好快就沉

係，剛剛有一單，>$2xxxx/呎

屌
真係好平

係啦，其實幾多資訊，可惜我P仔推唔到

啱價就去啦，冇得諗咁多

賺到笑啦

得閒再爬下文先再幫推

我發現呢啲地區討論post係唔會上熱門

但上車真係好難再揀發展商，papillons賣到咁平，華懋樓我都要殺了。
當初2016 年抽中左，受盡親戚朋友歧視，一聽到華懋就, 好彩後尾升，外觀又靚靚仔仔。

係爛地
仲有莫斯科馬戲團嚟添
一路plan係起溜冰場館

叫我睇第間

其實近年會德豐都幾好，外觀又靚仔
尤其將軍澳近落成個啲
所以我都買會德豐

「你唔買都大把人買」

你係想講價就慳返啖氣
總之口價就係咁多

我講緊既時間係你個plan 之前嫁啦
新都3 都講緊廿年前啦
所有街坊都話惠康個位本身plan 做溜冰場

「咁驚經濟差樓價跌你又買？」
「你唔等多半年買？」

自住又唔會賣既，最多係方便轉按賺回贈

會記今次都幾靚仔

其實嘉悅外型都唔錯，不過浸過就不了

呢個真係抵屌
守得雲開見月明

cls業豬

跌市先賣樓又唔比講價

咁串！買得咁受氣我寧願睇第二間啦！

海天晉都浸到停左幾日

係唔錯，唯一差係無心搞商場，將南四個新盤商場都係死場，賣左商場比人後叫有少少起色

啱啊 冇心賣就收皮啦

AA狗: 你依家唔買 長遠睇都係升 都係差幾十萬 問人借都有啦

佢覺得已經係現時市價掛

而家海邊加固咗 (雖然仲未整好哂)

唔知下次再打大風會唔會好啲

「我個單位左用廿幾三十萬裝修，好新淨，我又帶唔走你要就留返比你。我只係想收返裝修錢，一家便宜兩家著」

得donki叫做有啲期待，
始終啲盤太散，又冇天橋連住，啲人好少會行入去

有同事住個度，個次水浸住左一星期酒店

有金咩？
買樓仲要受氣，叫個業豬留返啲錢睇心理醫生啦

無留意，點浸法？

不如marini 貨尾

其實呢啲真係好蝦人

個裝修買家buy就話姐
佢唔buy點會仲肯比

所以打算換樓就咪豪裝，棧落嚟搞

好似冇得claim管理處要硬食？

AA狗乜盤都係咁講
加多少少
上次揀樓又係早一個叫我預多少少，我話無啦，唔啱budget 就唔買
去到現場見啲盤去得快又說我買貴啲

我聽過兩個業主都係咁講 話我裝左一兩年咋好新淨
你要就留比你 個價就企硬
我問AA 我唔要裝修叫佢減返廿萬出黎 業主唔肯

我可能將來會踩單車去

匯景都會諗下，等閒上網睇下先

無計 d 場咁散好難搞
天晉2 話曬新鴻基，個場都好麻麻
西餐執左到而家年半黎緊都未有人租

記憶中，將南： papillons, 帝景灣，parkside, 天晉2 係完全無事

浸停車場同埋浸到停左幾日電

我一開始個筆直係650-680萬
結果一開波就帶我睇750萬樓 當下心入面已經屌左出聲
始終係朋友嘅朋友我都廢事黑面
睇完佢咁講 我真係hea佢話我地再睇下先 tg都唔再覆佢

屌 講到自己成個成功人士咁 大佬呀 你又唔係meet個客target又係meet業主target 邊做到生意

我老公聽到有donki就好興奮 話將南係一個好地方

預佢老母咩
一早咪講咗個budget囉，預多半球都算

試過個盤預多球半，屌你玩鳩阿叔我咩

匯景好吖，樓下就有258 277系列巴士
過海又快

係，先天問題，人又太少
所以我樓下有間惠康，有間海港酒家已經滿足。

你要就留比你

咁我唔要係咪會打算扑爛哂佢先交吉？

950

其實popwalk都係搞唔起，太細
成個場好up dup咁

個個AA都攞獎嫁啦
最緊要自己揸緊信念
買樓好講緣份
但記得你資金好充裕嫁喎
750你都輕鬆啦

有donki就係好地方

我肯定頂唔住，住果頭日日比donki顧客衝擊自己屋苑

我700萬已經好盡 不能再多 再多過唔到自己心理關口

我都好鍾意行donki 嫁
希望大間啲啦

睇下屎之戀就知

初黎報到,

大家好
早兩年搬入維景,之前住港島.

當時睇過天晉1,2期兩房同3a小量1房單位
君傲灣睇過幾間
蔚藍都睇過幾間
嘉悅都有睇過.
其他將南盤未過ssd所以冇咩野揀

至於維景就主要睇2期 ,1期因為主人房隻窗得一半,覺得好似冇咁舒服
但1期開則其實係大d同實用d,而且海景最靚.

2期就平均d,不過佢有個缺點,就係部份層數個廳望出去會有條bar block左d視線.所以如果買樓之前冇睇過個單位,記得問agent拎份floor plan睇清楚.

3期就最新,最近地鐵站,但價錢相對較貴,而且盤少(當時a/b比較 2期d盤平均係平少少)

講下維景優點,屋苑管理費真係好平,而且管理質素幾好.整體保養得好好.
室內間隔算係幾好用,會所夠大,做gym唔洗錢(之後開過會好似話收費..不過我從來冇用過會所..唔知而家仲係唔係..)1期樓下有超市,日用品一般都買得齊

缺點.打風落雨好麻煩..雖然可以行停車場..但都好唔方便..仲有接駁條天橋..唔明點解唔密封最起碼都諗下點樣可以擋下雨..總之住果度既街坊就會明..
另外就係..成個調景嶺共同問題..就係冇野食...(放假就多數出去外區..但有時收工夜唔想煮..真係諗唔到可以食d咩.)

至於商場同鄰近街市我就覺得ok既買餸煮飯生活必須品果d一般都夠做.

交通,我覺得比較唔方便係日頭出港島西如中環灣仔銅鑼灣...除左黨鐵,好似冇巴士..(如有請告知),至於去其他地方如旺角尖咀都有巴士..
不過機場巴士就小心d中伏..上次爭d送機尾...

有興趣既師兄,可以我問我..答到盡答.

都係既，但好少少都過7啦

我有問過佢 荃灣都有donki點解我地唔睇荃灣
佢話donki係荃西好唔方便 同埋愛字頭幾棟燒過唔想住
所以不了

不過我無乜所謂
最緊要有超市有個小街市

但佢係咪開係地下嗰層
唔覺個場有咁大個位

我而家暫時唔係住將軍澳

好似TKO會係最大間

都要有生意先得
早幾個月parkside開左個街市，幾好既，但人流太少，d租戶話做唔到了，可能好快玩完

遲下再搬返嚟？

最大間？

咁一定多人到核爆

其實過7字真係太過份 300幾400尺單位 差不多成2萬/尺

sor 荃灣先最大
TKO Donki應該得荃灣一半

我嗰陣係3A見到
以為係餐廳定生活百貨特登過去想行下

點知一上escalator已經心知不妙，點解有陣街市味
點知原來真係街市

不過真係冇乜人

反而Monterey 間西式超市仔仲多人

將軍澳SAVANNAH 1房零議價645萬元沽出 實呎價逾2萬元 | 私樓成交 | 二手住宅 - 地產站 Property Station - D200423

去機場建議坐uber/ 的士

過海去中區得690，但只限寶林 同山上
所以焗坐党鐵

條橋真係痴撚線，唔明點解唔封住再裝冷氣
大風到頭都吹撚
唔洗指意set頭出街

cls

係，所以自己樓下商場咁旺都唔係咁好，個商場係你隔離最好。

為咗睇coffee可以去到幾盡？

年頭aa叫我買六百一房，我都叫貴

savannah都哩個數不如買天晉3B

而家好似都要7百鬆d,不過果邊起入境大樓.
有一邊會望有機會長望寫字樓玻璃
至於望中央大道就唔知幾時會開工,所以最後都冇揀3a果邊.

啱啊
尤其澳南好應聲，啲樓又唔高，啲人會行到出室外講嘢好嘈
仲要樓下開咗一堆bar

唔似天一嗰種，啲人會完全困係商場入面

係喎,早排咪填問卷,我俾左建議,不過應該唔止我一個人提過..
一打風落雨兩邊夾,拎住把遮都奶野...

竟然唔係買 佢教yoga都成十皮一個月，仲未計vp老公應該都有around十皮一個月

維景已經算tko樓皇，無野輸
如果你都嫌落雨會濕，我行去將軍澳站完全無蓋點算

好似~25000 呎

而家樓皇係天一啦

不過維景以前真係TKO樓皇

而家行住個街市睇緊呢個post

Coffee 貪住新樓，之前住緻藍天
搵到錢既人未必想住死一個地方

佢依家好似cut左好多yoga班冇教
主力係youtuber拍片同拍下廣告做下訪問咁

緻藍天好似係佢老豆老母單位?

話說尋日去咗跑步
好似少咗人

打風果陣平台同埋果條天橋好大鑊..

不過整體屋苑係幾好,所以睇完咁多個盤最後都揀左呢度.

搬屋好煩

打風嗰陣個平台...

點睇3座同15 座既一房戶？

天晉3B大堂係咪水浸過？

呢兩座既1房我都冇睇過..俾唔到意見,
其他座數既1房就有睇過,係幾好用,而且有梗廚,房都幾好擺
不過1房都幾貴下...最近成交左間成7百中,首期俾多少少已經可以要間兩房.

落雨啊嘛

不過平台單位租都好，有空中飛人都唔會mola mola

維景啲一房好貴

請教下各位 (我區外人)
住緊SHK峻弦
黎緊預700-800係TKO/ LOHAS買樓
都知道2房既話800樓下選擇唔多 (MAX都係預8M)

諗住黎緊都會同屋企人住多2-3年之後先自住, 所以入市都係買黎放租先, 之後先拎返黎供

大家建議買1房定2房好, 同埋有無咩心水推介
本人一支公, 未有結婚/ 生仔打算

首期有3M

唔係得呢兩座有一房咩

咁啱我尋晚跑嗰陣未落

之後返到屋企就落狗屎

但要經間屋搬返出去都嚇死

收租都係2，3年，咁睇你之後想淨多D錢定想住兩房je

有8球筆直就買2房啦

都應該有啲選擇

13座b都係1房

2房既話建議買將中廣 (地鐵站上蓋), 將南果邊8球應該都唔得
定康城果邊? (緻藍天/ MALIBU/ 晉海2 ((爆預算)))

唔怪得一房咁貴 - 個廳同三房則一樣大

望15 座

維景最大賣點就係個會所, 但係你就從來都唔用

aa9成日話維景啲一房好搶手

去過幾次popwalk（出面係爛地停車場個度）
真係太細太散，行兩步又要出番outdoor，個場又好似乜都無咁

遲d解封會去游下水,之前真係冇時間..同埋搬入去冇耐個gym房就翻新..
跟住又武肺.封左幾個月...

彩明有間叫平靚正西餐嘅黃店唔差

維景我見少部分單位有露台，佢地會唔會受歡迎D

正

睇住佢起從未聽過

改建予單車隊訓練
「講起都把幾火！」身兼立法會議員的西貢區議員范國威，憶述當年興建溜冰中心的建議，經過多年討論卻最後收回，乃失信於民。他指公營溜冰場除了供港隊訓練，公眾亦可以使用，惟現時興建的「鑊形」單車訓練場，市民只可利用中間平面的地方作文娛之用，故以全民運動的角度來說，並不理想。香港滑冰聯盟行政助理方家儀指，政府每隔兩至三年皆有向滑冰聯盟發信，諮詢興建公營溜冰場的意見，但一直只聞樓梯響，未見有進展。

康文署發言人指，當年顧問公司的研究顯示，中標者要作出龐大投資，項目在商業或財政上均不吸引，故修訂計劃。發言人稱，按《香港規劃標準與準則》並沒有就興建溜冰場訂下供應標準，而滑冰聯盟和香港冰球協會均為五十八個獲署方資助的體育總會之一，每年獲約一百萬元資助金，當中分別有十七萬及十五萬作為代表隊訓練之用，當中包括租用場地的支出。

係咪街市果間?我成日去食,

嗰個應該係for住天晉2嘅人用

係

除左茶魚飯後...附近仲有冇茶仔...

10點後應該得翻紅麥

會貴啲，不過個露台好細個

係呀，不過2年後
而家得閒都入嚟行吓

我買嗰陣唔使
AA幫我搞
抽唔中乜都唔使做
抽中先碌卡俾佢公司
又賺積分

你呢個係政府喎
新都城係私人
其實兩者係冇衝突嫁喎
點解係都要話人記錯呢？
我當年啲同學街坊都係咁講，我照講返出嚟

但係間屋已經裝修好 點唔要裝修？
一係搵啲殘妝盤會容易啲講價

Welcome back

所以我先問個業豬係咪會扑爛佢

我估業主係指可以留啲散件傢俬電器俾下手買家？
牆窗入牆嘢就無可能郁㗎啦

基座商場其實算ok 啦
Popwalk1、2、3 加埋都有唔少餐廳、超市兩間、日本城、診所
唔旺場係因為爛地死都唔起中央公園 啲人只會行兩條街去海邊

入牆野玉石俱焚

帝景起咗一堆地舖係公園隔離，真係中哂伏

如果而家開工搞個公園，兩邊啲屋食塵食到應一應

佢d吧枱 地台都問我要唔要

我覺得將南需求仲係好勁 會升到2房900萬

將中大兩房 我去朋友屋企有時覺得同天晉差唔多咁正

帝景灣有圍牆，入面啲舖根本完全睇唔到，路過都唔會走入去，政府租咗間換領身分證中心叫做幫咗忙
但幅爛地點都要搞架啦，其實根本唔駛諗咁多野，做個簡單公園有綠化有路行咪算 個人覺得之前propose籃球場根本多九餘

兩房9球都唔算高位啦
之前一早過咗

拆地台

清水樓咁賣

佢而家好堅持起咗地下車場先
一定搞到沙塵滾滾

幅地本來應該係同啲樓一齊起好
而家先開工又搞幾年，即係玩鳩啲住客

依家有final decision未

未
爛尾

地下停車場??
唔驚好似之前咁浸晒咩

多多指教

啱啱買左Monterey 2 房，黎緊六月尾搬入黎。

有無住緊Monterey 既朋友講下pros and cons?

個入口應該係對住党鐵站嗰邊？

Ching 買咗先問

pros: 樓下有donki，好方便
cons: 樓下有donki，好多人

係既，不過有親身經歷聽下就最好

仲要買完先知咁啱有個舊同事買左同一座
但我未婚妻好撚憎佢...

本身抽ocean Marino 但係6xx 號籌

睇左蔚藍 天晉一二三 savannah 海翩匯

間隔環境最鐘意都係Monterey 會啱就出左手

都唔會咁好彩成日見既

同埋咁有緣可能遲下會熟呢

冇睇海天晉？

從來冇話你記錯
亦都冇諗住同你嘈
咁你要證明自己冇錯
咪貼下啲證據出嚟
你身邊個個都咁講我又從來無聽過
都冇見過相關嘅資料
咁咪選擇唔相信
我喺度貼單新聞
表示以前單車館係諗住用來做溜冰場姐

一間都無睇過
AA狗無帶我去 同無啱會啱size 既盤

今日女皇介紹左呢個 YouTuber 介紹左將軍澳兩個屋苑，新都城同埋怡心園，可以一睇

2房要幾錢？

應該都950-990

呢度啲人睇既上車盤真係同出面好唔同

你好笑喎，第一句就話我係咪記錯
私人商場本預左做溜冰場，又無人租之後改左租俾超市
會唔會出通告呀？又唔係政府野。
你唔信咪唔好信囉
我又迫你信

無人迫你信
我都話左係我講返以前啲街坊同學都係咁講

呢度已經變咗將軍澳盤
冇左上車🚌

鄰居我上年年頭搬入去 個陣好靜好舒服
依家海濱旺過旺角😂食野都搵唔到位

換車盤

樓下啲餐廳成日都好爆

近排個個youtuber都AA上身帶人睇樓

附近間台灣野好伏,可能係我樣衰..有冇師兄試過..

呢排興買樓嘛

隔離間黃店泰國野都有人話伏不過我自己覺得ok

一到weekend成個平台都係agent.

我上次同老婆去食lunch,叫左兩碗牛肉麵..d麵底應該係煮定再加湯..成舊痴實晒..換左1次都係咁.
野飲就冇咩味...連埋小食成3舊幾水..

呢條都係都市傳說， 講完好耐都未實行

開心開心！宜家d大兩房叫價高到aa都話痴線，你買幾錢

高登無房屋台， 得財經台

財經台開架， 開得幾個post之後分裂左lihkg, 之後就繼承落去

兩登活化石

我都係度諗中央公園個堆真係起完 入境又起完 旺左到底會唔會升多浸
利申：海翩滙 不過輕後悔 都係鍾意parkside 海天晉 但海天冇梗廚

我食過三四次都無伏，而且好似唔算太貴
可能加埋有少少黃店感情分

隔離台灣野我記得一開頭係一個客都無搞到我都唔敢去
之後慢慢多人（好似係佢整左燒烤之後）
我食過兩次佢D台式飯，無特別，我覺得都算過得去

反而泰國嘢另一邊有間西餐就食物普通得黎又貴左D
不過個次friday night有好多後生靚女OL放工去食飯

呢條其實寫咗落發展藍圖
不過党鐵講到明佢唔想起

呢個真

我而家放假冇野做都去睇下樓

台灣野 坐露天食燒烤唔錯
泰國野 一般般啦 好普通個種 可以帶狗所以都會去
日本野未食過
Sea Rock 未食過
再隔離個間唔知乜 未食過
Riverside grill 好難食

Oh sorry
咁我咪收返句「從來冇話你記錯」

咁你繼續講 本來係起溜冰場算啦 不過係聽返黎咁解

而家係個度 嘈到呢

其實起完升係正常
始終而家個爛地車場真係幾趕客

不過前題係要頂得順佢起嗰陣好大塵

Happy Friday

800以下兩房大把選擇啦

最唔鍾意裝修盤，我又唔buy個design..
我寧願買平d殘盤，預多d錢自己裝到啱心水

Monterey 係其中一個將南最好既屋苑

800up?

我個陣買 反而中意有小小裝修 我都無咩點搞間屋就住左

我都係去過一次,所以問下有冇其他師兄試過.

咁連登有房屋台，都唔係好耐既事

如果簡簡單單，好似啲新樓咁其實唔錯

太有style就麻煩

好似係上年？

我無話原本係起溜冰場
我係話新都城三期惠康位置本身係預留做溜冰場
我啱啱問返啲小學同學group 都有人聽過
個個都住左將軍澳三十幾年
你唔信唔緊要，唔洗咁串既

我買個時上手裝修新淨又簡約，結果我都係用少少錢執完就住得
個時裝完反而要等多大半個月D傢俬先黎齊住得
一路睇咁多年樓都好怕買人地既裝修，但真係咁岩睇中呢個，個價又岩，真係好撞手神

claim 到
做曬必要維修唔洗夾錢
聽個朋友講好似早幾日投左票

係 同埋用左好多名牌野 我當慳左10萬8萬

同我諗既一樣 我諗將南兩房 慢慢會上到930-950
一房上到720左右

所以用新樓裝修冇得輸

鄰居
住兩房？天晉3A/B,海天晉兩房都無梗廚

老老豆豆，我呢D窮撚買得既都唔會大，一切簡潔+淺色系會最無壓迫感同埋好用
有時見樓市節目介紹個D室內設計真係

帝景兩房本身就成900中 呢間連劈3口價 問aa就知

我以為岩岩過900 唔算好熟將南

帝景灣兩房9XX 係1年前價

好少咋ching
唔少都800up喇，除非低層同3xx尺...

鄰居 二房最大房隻則
海天晉有隻有玻璃半開放式我覺得幾型
都諗緊下次換 如果想住返將軍澳可能都係換海天晉3房

驚唔驚水浸？海天晉話浸過

same same 啦,買樓都冇晒錢
可能借p loan 裝修,諗緊搞唔搞廁所廚房d 喉管

差緊個露台,所以豪庭is my dream, 有錢都冇盤買

TKO 潮濕都唔怕 香港地有邊到唔濕架,係驚返工個刻 個黨鐵站 好似金鐘咁就死得

嘉悅先大鑊...好似話個電子信箱到而家都未整返

豪庭好撚貴 如果買豪庭好似太貴 可以買到更好

新都城第一個完全係我dream單位君傲將廣如果有類似嘅則就好

應該冇事既 shk應該有改善既
同埋其實海翩滙真係ok 起碼唔算差先 估唔到華懋

你係幾時買同幾錢呀？
宜家叫價叫到可以買到天晉咁滯CLS..

個廳好好用！叫aa睇下有冇放盤先
但見有人講過新都城有漏水問題

寶林太遠，個人不喜

兩個睡房都有對流窗，開則算幾好

一房已經到720

邊度

傾親將軍澳真係好熱鬧 個個上車都第一時間諗佢咁

新樓多，選擇又多

自成一角，配套好齊
行悶咗出觀塘九龍灣，過海又近

海翩匯個兩房則係實用，大房有6呎7衣櫃位，其他將南兩房無，所以轉返兩房係無謂，除非換3房。
一係換天晉2, 叫做有天橋過地鐵站

本來我都冇打算搬入將軍澳區,好早之前係睇港島東區同堅地一帶.不過budget內一係舊一係細..而且自己鍾意開揚d既空間..所以先開始入tko睇樓.
住左幾十年港島..tko最大問題係冇咩街鋪冇咩小店食肆..
至於生活方面除左而家既康城之外..其實幾個小區都好方便.
不過而家周圍都係地盤..距離成個區既工程完工都仲有排..

最舊既樓都只不過係20年左右

新區新樓多
所以後生仔一定鍾意
全港有邊區咁多新盤
得返大埔白石角同埋大西北
呢啲地方連登仔聽到都搖頭啦

啟德區都新...不過入過去睇過..d樓好似亂插咁...不了

啟德? 岩岩先開始 你依家住姐係做開荒牛
將軍澳發展左20年 點比

已經好成熟
白石角 大西北 仲有排守 又遠

hello cd rom咗好耐
白石角不了 大西北 多蝗
將軍澳第二代 父母是第一代 開荒牛
打算入shit to sky

不了 個兩條深圳村真係想死

三房兩廁一儲物室梗廚大平台

公屋果邊d view仲好過私人樓....

啟德班發展商開價好進取，反而康城都仲有啲水位
康城都開咗十年荒先收成期

啟德唔可以算係上車樓地帶啦
將軍澳都都可以1000萬內上車
1000萬喺啟德九成九買唔到2房

不過啟德個校網靚
呢個可以加吓分

6尺7 姐係2米
巴打可能無留意Monterey Capri Parkside 天晉3A都有超過6尺7衣櫃位嘅兩房

我住緊個個都7尺衣櫃位

係呀，所以都唔洗換住，可能等三房過海天晉算
但我又唔係咁好天橋，因為我同另一半都揸車，所以都唔一定要天橋，二黎又唔想近mtr勁多人。
但海翩滙啲車位租同買都貴過同區勁多 成5k~5.5k貴絕tko

shit to sky自住？

Monterey

Capri

Parkside

3A

同埋新寶城起公屋又係邊個位? 未聽過

三月到 7百尾上到車 買到天晉但一房呢

呢樣真 想換d 魚蛋擋小食 係零

我都入過去 新區d發展 d 樓真係亂咁黎又密 同康城一樣太有壓迫感

想自住，但無父母幹，要考慮長實樓好伏咁

富康寶盈有小店地鐵站有snacks express

寶盈出面果間小廚我都間唔時去食.
lunch d碟頭飯都ok.

我覺得佢地外賣阿姐件衫好春麗feel

d樓面都好風情萬種下...

將南你哋屋企有無蚊
住過兩個屋苑，由低層換而家高層，一回暖返就嚟料 除咗蚊網仲有咩辦法

抽到就話，澳南抽足年幾兩年都冇我份，見形勢唔對惟有買住二手先

有蚊 蚊網 開冷氣

緊係上左車先 層樓升你都有賺

白石角守到世界末日都守唔到啦
又無鐵到又同CBD 離得遠

以3.5房黎講，就咁望個廚房好似唔太大

啱啊
自住就最好唔好揀長柒啦
辛苦錢買完到時收樓住落一堆甩漏就欲哭無淚

除非買到靚景，你預幾年後有人接
自住真係唔好

當年賣3M既新都城，帶我睇樓個AA都講過同一番說話

可惜上面有人講話爛左尾，睇黎要FF好耐

好多上車客專登搵有裝既盤，因為all-in左首期冇錢裝修了

同埋未必知點裝修先岩自己心水，又唔識同師傅講

個廳比較窄，得 3.0 米闊

啟德啲樓明顯矮過康城好多, 跑道嗰邊仲矮

marini 一房上車撚留名

中央爛地公園同爛地停車場長期積水, 成個將南都一定多蚊, 有排都唔會改善得到

但可惜3A, monterey係開放式廚房

一講起調景嶺就好多人推維景話樓皇
其實隔離黨鐵上蓋都會駅好唔好？除咗會所細啲、管理費貴啲同埋係長實樓之外有無咩野伏？

樓價跑輸同區好多

d則奇怪d

冇

入左tg group 未？

入左啦等收樓圍爐區

你出年年尾，好快就到
我仲要等多你半年

將中384” 低層果隻唔係仲係ard 7M咩？

如果自住又唔係好介意，長遠我諗都係同維景差唔多價
但一落樓下就黨鐵好似好正，去商場去街市又近過維景
但唔知點解好似好少人講

果次我貪得意行咗入去睇吓係咩舖頭
屌
原來倔頭路黎

將中7,8,9,10,11 座D/E 384' 兩房仲要係明廁

如果租置單位G項我本身有樓要唔要比ssd

將軍澳除有無咩民生野食？最好小店唔係連鎖？

我記得連登成立後幾個月內都已經開左

係呀，揀將南就係貪佢清幽，又唔太隔涉，如果你有車，住近海最好，反正唔洗行路去地鐵站。
我無車，唯有攞個中間點

我都返中環黎緊住tko，返花園道天晉3B半個鐘得唔得

將軍澳係出名無街之城
有方便但無舊街
好多住舊區既人會住唔慣依度

海翩匯多蚊，你邊度？應該將南都多

Monterey 都有梗廚+大衣櫃的
3A 就真係無 3A 都幾多開放式廚房

緊係唔得
地鐵月台對月台都26分鐘啦

唔得
我返ifc2由出門口計到返到office lobby通常要45 mins

係
但其實數數下都有好多間非大集團經營嘅小店餐廳
只不過開係商場要裝修得靚d，無左舊區裝修樸素既感覺

係呀，shk d新盤好興開放式廚房，傳統客都唔太鍾意

返上環 出門到公司40-45分鐘左右
不過我自己覺得將軍澳坐鐵算係咁
Peak hour 過海轉車無中環、金鐘咁恐怖
我真係好怕坐紅色線

反而覺得維景個則有d怪..

將中

點解一期 5,6,7,8,9 唔得呢

仲有孖缸同孖露台

其實住天晉系梗廚兩房選擇都唔多
綜合嚟講天一係最好，不過主人房細啲，同埋唔係啟勝管理

我睇過都會站兩房，係露台有條暗走廊入兩間房，廚房超細

係，好想轉天晉一，但一睇樓書，兩房個主人房好細，好難3邊落床。

同女朋友加埋有3.5m首期，有無機會買到將南兩房
諗住下年頭先買，最近好似愈來愈貴

行申，我係遲嫂呀~

如果budget唔夠買四百幾呎個間，363個隻五門歸心則唔係好難裝修設計。睇得多設計片就會知點做。
可以直接搵cfu做就ok.

通常對付五門歸心則多數係

1 打通兩個細房，拎個櫃間開兩個部分，一邊做衣櫃，一邊做書櫃。就可以擴張主人房，增加衣帽間位置，同縮細個書房。

2 間房我記得有個窗台角位可以做梳妝台。

3 房門及牆換玻璃，將窗既光線帶入廳。另一邊門用磚封住加闊個電視牆。

4 封廚房門，將門開去廁所果邊。又多一道牆擺櫃。

5 地台床就一定做啦！要來擺野。

裝修貴極，都40幾萬。但如果過左果條線，畀首期就應該多過佢。

點會買唔到呀

同好
3邊落床愛好者

最少要有2350 先做到

係囉，無理由大屋搬細屋，除非兩房轉三房，但無錢

仲要睇埋入息, 兩房差唔多900

你地加埋搵幾多呀

同「女朋友」都儲到3.5mil
入息應該唔會低啦

如果係屋企人俾就未必一定夠入息買

8.5mil 樓俾3.5mil首期 壓測47000咁上下
兩個人加埋要過呢個數亦都唔難

咁應該無問題

加埋90k左右，首期有部分係靠屋企人賣左另一層樓俾我哋
驚下年頭將南過10m就做唔到八按

咁夠啦, 今年買啦

唔係傾上車盤咩
個個傾成千萬樓

350萬首期 1000內都輕鬆到喊 咩樓都簡到啦

我係過來人，上車自住真係負擔到就買，我曾經觀望德福花園由320萬到8xx萬都唔敢買。浪費曬時間+金錢。

宜家上車盤800萬已經係基本

我都覺得天晉1期整體上好過維景.
不過果陣揀左維景,因為個view開揚d(budget內)
如果第時有能力..換3房,我會揀天晉1期其次係monterey

有冇研究過shk d樓，各方面都優勝，係個則好似唔實用。

將南2房950萬-1000萬 我諗疫情一過就好快到

每次有師傅黎海翩匯執修，我都叫佢比較下海翩匯同monterey, 因為大家都金門，大致上都係講屋內裝修用料海翩匯稍勝一籌，但屋外環境，管理就monterey較好。

起碼都要750萬先買到2房

將軍澳調景嶺站先係姐

寶林坑口 咪新都新寶

過多幾年 成千萬先係基本

其實由反修例開始，已經儲左一班購買力。
不過消耗左依批購買力，之後會唔會跌返呢？

唔知幾時會大跌
又話失業率上升，樓跌
去到四%， 現在全世界經濟停頓，點解樓市仲gogogo

劏房波都係qe資產價格會升，難得政府官員咁誠實承認。

劏房波都話qe資產價格會升，難得政府官員咁誠實承認。

我始終覺得鐵站、天橋係成個將軍澳賣點，除非揸開車或者非海景不可，我覺得天2同3A好過Monterey

其實你睇番monterey savannah malibu marini montrara 全部都係會德豐，外型，則同用料差唔多
用家自己比較卞

啟德龍譽，近來貨尾三百呎左右一房（黑廁+開廚），已經要 1000 萬成交
只係我太窮睇唔明點解俾得起一千萬要住咁細

唔知點解咁多人吹捧Monterey ，除非個單位係向南海景否則根本無優勢，我心中天晉系一定係龍頭屋苑 同埋啟勝管理真心正

覺唔覺海翩匯啲裝修質素麻麻
好多嘢執完都重有啲問題咁
之前牆身裂晒，叫人執修油過黎，手工麻麻
同埋好易污糟咁，牆身無啦啦多得影

小店真係無乜
不過有啲幾好食，漁釧，鮨千壽都唔差
同海濱個邊，有幾間吧，得閒可以chill下
不過而家要等疫情過

個人覺得 Monterey 個則最好，兩房都只係一個露台
天晉3AB/海天晉 兩房都係兩個露台

2個露台咪食左你多d呎

小店餐廳其實好多
只係開左係商場，商場對舖頭裝修有要求，所以小店無左一般小店嘅感覺姐

小食店就真係少啦

會德豐開則係正常啲
長實同新地都成日怪怪地

Parkside係會德豐係將軍澳既代表作，之後起個啲外型都係跟佢

我反而唔中意太多窗 好難擺櫃

將南會記同系嘅開則都差唔多 同埋都係一個露台
Parkside Capri Monterey Savannah

則靚嘅話係唔會有難擺傢俬嘅問題
我係著重個則多過著重個屋苑

係呀，所以之後佢起個啲都係跟parkside
藍白色
全落地玻璃

冇話吹唔吹捧既,最方便係天晉1
但如果可以揀3房向海,我會揀MONTEREY向前果D
不過應該貴到hihi...
都係發下夢算..而家住呢度都好開心.

維景

富康寶盈地下
會多d外賣小店

維景啲價好硬淨，前幾星期輕微跌市，維景個價都無咩點變。

呢兩三日雖然有D潮濕，但望出海都好清，望到好遠

裝修就好一般，不過之後上黎執修d師傅(非金門) 講，手工算合格，唔算差。

岩岩見到呢個，個景真係
利申：買唔起所以唔知佢個呎價抵唔抵

維景好野黎既 2房都無咩跌過800萬

佢呢個好似好大單位
不過個裝修真係

係咪之前升得唔多,我見佢D價都係好浮,高低層望向個差幅都幾大.

啟勝管理點正法

其實係咪大型屋苑每個單位既變數太多，所以差距通常特別大

宮廷風

維景個升幅係有小小輸俾將軍澳站既樓

早排行過見到D地慘貼住間兩房都唔洗8M..
而成交一路都係8中咁上下.
我估好低層,而1房又成7百中.
所以應該樓層同望向可以差距好遠.

抵
將中平均呎價差不多萬6,佢呢個單位開萬4鬆D,高層加海景，單位又大

首先地慘貼出黎個d 都係假數字

$18,830喎

始終係兩個分區,同埋將南果邊解SSD後成交開始多個價應該會拋離調景嶺呢邊.
我印象中都兩房好似冇做過10m以上成交,有錯請指正

我睇錯
但壓下價，當萬7一呎都ok la

果間谷左好耐,貼晒相,我就冇八卦..以為個價又回到當年買入時果陣..
再check下d成交又唔算跌得好多,都係差唔多..

就算廳大，都係得個數字，好睇唔好用

見識少，不過住過其他發展商樓，有比較就覺得啟勝啲人係熟練啲主動啲，會所入面又有餐廳，成個配套係高一班 ，而家新樓都係交4蚊以上管理費，屋苑管理好啲條氣都順啲

德福320萬 幾多年前

所以要花少少心思，又或者要改少少門先會好用
同埋單位細，都係預1-2人住

差唔多10年前啦

諗起香討篇買樓10大迷思。。。

住佢隔離成日都覺得佢同海天晉好正，正我好多
不過真係點都唔會揀天晉12
就算搬三房都係呢兩間，始終我日日揸車出入，同埋唔鍾意近mtr，最盡parkside
比多次機會應該揀parkside 因為要梗廚又冇錢monterey

Parkside 始終係非天晉系離商場最近嗰個，低水少少抵銷品牌同天橋價值，都叫做有吸引力
反而CAPRI我覺得應該係將南長遠墊底，個位兩頭唔到岸，遲啲俾大橋同政府大樓包夾，樓下亦無嘢行

咁價錢反映左既

揸車出入鍾意住得近海唔鍾意一落樓下就係商場都唔會明點解你咁吹捧天晉

咁天晉一向係公認呢區龍頭屋苑
Monterey 當然近海係大賣點，但近海屋苑唔止佢一個，只係好奇點解有人可以講到佢拍得住天一

咁講, monterey 個則實用D, 但裝修用料class 天晉I勝一籌
地點無謂比, 兩個極端, 各有所好
我最大貪, 寧揀中間

岩 我投Monterey 一票

其實住開將南真係唔覺低密度

特別係有小朋友又唔同想法，住近海，唔洗3分鐘，就到海濱單車徑。
如果住天一，我諗我唔會咁勤力幫個仔推架單車去海濱踩，太遠了。

以前好似叫中低密度
近海幾個屋苑，papillons, monterey, 海天晉，帝景灣等都偏靜既

狗都會自己行
拖住個仔加佢架單車來回又另一回事

低密度只係層數少
不過其實好多單位都樓望樓
Parkside同天2，capri同藍塘傲有部分單位都好近下

第8期 sea to sky 點睇

我反而覺得將中個價都已經唔叫好貴

長實就算啦
不如等十期

想問如果樓價810萬
係咪可以自己貼10萬之後借800萬既9成？
定一過800萬就只可借8成？？

單位大，lump sum 唔細

Ching, 宜家 tko 單人租盤，幾錢左右？？

我想搬出來住，同 bf

用咩 app 睇好？？

之前睇過最盡可以借720 萬

開放式 萬23 一房 萬56 個個屋苑差不多 租搵黃綠好d 將軍澳藍紅好撚串

28 houxx app租盤，信唔信得架

第1次

我用過
不過係aa租盤
真盤源無問題

28應該大部份都係大行放 問足d知有野睇先出 無問題

層數少係因為政府唔準起咁高，驚屏風效應

大家覺得阿封神榜議員其實掂唔掂？

即係810萬樓都借到720萬？
唔會因為過800萬而借得8成？

唔掂啦屌
次次都反口話唔選，之後又走出嚟選

但好似踢唔走佢咁
老是常出現

呢個你再問多D 人
我睇既source 係星之谷
Link:

係。好肯定800-900萬都借到720。900-1000就借8成。

貸款博士好似答過呢個問題

撈左按揭好耐，你問我答（6）

佢係康城落哂腳 冇乜人可以同佢撼
佢都算係會做吓民生嘢既
又有人話佢係半個西環契女

不過佢最想係用區議會做駁腳入立法會
但次次都收皮，下屆又會反口再選，玩咗好幾屆

其實佢唔會入到立法會，新界東都唔輪到佢啦。

佢太大陣康城味

選新東既話，沙田大埔識佢老母咩

咩叫康城味
另外康城係咪好藍？

即係一提起佢就會第一時間諗起康城

聽聞幾藍，冇乜識人住入邊所以都唔太了解
不過好似都頗多支那人同偽中產入去住扮上菜

佢而家主攻康城

封神榜就一定係藍嫁啦
所以將來希望多啲年輕人入去住之後，睇吓會唔會好啲

大單位為主

上次哪吒贏係因為有兩個黃出黎選互𠝹
兩個黃票數加埋多過哪吒
康城另一件都係哪吒d人，好似險勝，所以全西貢區好似得3件藍，淨低果個係鄉議會委任議員

唔係 第三件喺都會駅 都係哪吒d人
另外兩件鄉紳都係逗份糧無點表態

我都覺得係 無限QE 點會唔升

價平就得，但尺數大，冇一房，兩房起，希望低開
十期南豐都一般

都有成5個藍按比例其實唔算低

西貢區：29席中，有25人來自泛民，4人聲稱無黨派

其實已經算唔錯

Thanks

對2房有興趣 今次無露台

有無人住維景灣畔嘅 可以講吓
管理公司同業主立案法團係咪藍？

呢康城呢邊仍需努力

將南好黃
我見業主group 全部都係黃絲
投票率又高，成85%

天晉好似全香港最高

啟勝係新地子公司,應該歸納為藍..
法團我覺得起碼係淺黃,上年好早已經出左通告,唔俾d狗亂咁入屋苑.

好似唔係喎，陳緯烈係咁diu維景法團同管理公司一齊玩野唔俾佢入去做service（例如派搓手液）

維景選區唔係葉子祈咩?

咩屋苑？ 海翩匯有黃有藍，有錢大部份都藍。

最新食飯拿1房成交，6xx萬，>$20000/呎

我Monterey
咁我又唔覺佢地藍，反而係和理非同離地

好似越黎越貴

點解大家咁少討論帝景灣？
一房都係六球幾，真上車盤

升左好多...

savannah 岩岩起好又未入市時租過
個陣時雍明苑岩岩起，未擋到，見到兩邊既河海景色真係好靚望穿哂
不過高層會有飛機噪音同好多蚊

我都鐘意帝景灣，但佢兩房有儲物室，過550呎，價錢貴左

E咁我可能記錯左sorry
不過我係將軍澳區議員個tg channel就見過幾次有區議員diu維景個法團主席

飛機經過會聽到？
蚊就全將南都係咁，我想知有冇屋苑無蚊？

陳緯烈我就知真係俾法團打壓,想做野都唔得.佢而家好似仲未有office..

唔知係咪隔離地盤，Savannah 真心特別多
飛機經過聽到呀，勁大聲勁吵，不過剩係夏天先有

細兩房囉 9百頭有交易

將南樓價指標我覺得始終係天晉系，其他屋苑兩房就算呎數大d，買家都會諗如果呢口價點解唔買天晉，呢個位有d尷尬

海晉區係全港投票率最高選區，同埋30歲出頭個選民比例係好高，證明呢區真係好後生，亦反映點解樓價咁硬淨，因為真係多年青人想入黎呢區

朋友買咗帝景灣2房無儲物房嗰隻
景觀開揚 幾好唔錯

天晉哂鳩氣啦
一落樓下多人到閪咁
又多支那狗住

淨計個名都夠哂on9
再睇發展商，嘩

果時papillions都未入伙，你又點知有冇事呢？

個時有業主識人(金門) ，打風後入過去睇

打完風最大鑊應該係嘉悅..
連d信箱都浸壞晒..
o岩o岩先開完業主大會,好彩唔洗點夾錢..
我朋友住果度...上次去佢度..d電梯鋪果d石材裂晒..

Shit to sky, 長柒屎屎衝上天

十期有冇消息話有細單位

估似迷理版LP6 因為塊地比較細
開細則著數

師兄google吓sea to sky係加拿大一個地方黎先

今日激多人

每個weekends 都係咁架喇，多人到嘔

正呀好chill 好relax 大大淡呼吸二氣化碳

嫌上蓋盤樓下人多，做乜尻

南豐話 會豪過LP6 又咁近海 都似係大單位為主

睇樓既人都好多，沿途都見到

Btw 有時會諗，如果唔係某發展商投到將軍澳站上蓋同最近鐵站兩塊地，而家成個社區應該唔同樣

其實97前開始規劃既社區會好d

你望下個啓德，真係無眼睇
其實康城都有d風險

啟德就明顯受沙中綫影響啦
唔知Ching 覺得康城有咩風險呢？

咁即係冇上車盤
發覺康城特別少細單位

唉覺得康城多咗好多支那人

支那人買嚟放租定自住？
咁遠都自住？

Ocean marini 二房差不多去哂，二房向海九百幾萬
餘三房同四房

如果係長柒投到....

政府只係高地價政策 賣咗地根本唔使負責

1B C室 係咪仲有好多層hold 住未賣？

我見parkside賣咗商場之後依家變埋街市，發展商有無心搞好個場真係好大分別

想知樓上PS業主點睇個街市？

【額印鬆綁】MONTEREY 2房891萬沽 3年帳賺逾四成

D室向papillons, 唔係內園

見到有D巴打已經準備緊買第二層收租，我就覺得好有無力感

你睇popwalk 就知 連新鴻基都搞唔好 再出d 嘅場我諗有心都唔係咁易搞到

不過Monterey 個場算好野啦 開到咁多舖仲搵到donki 返黎

我想疫情過後去冒險樂園玩

個海濱長廊帶到d人行出去
居屋入埋伙更多人

今日空氣污染好勁

popwalk都係幾垃圾，個場要行出行入

Donki 幾時開？

好快就到你啦
比啲信心自己

聽到都會馬尺有把女聲大嗌黑警死全家

monterey 仲有好多吉舖, 向papillons 個邊, 另外有好大部份租左比間國際學校

將軍澳三房係咪都係9m起跳？

出到海邊呢個位有呢個承租量真係超曬標架啦

有排啦我諗年尾掛

Donki 開埋呢頭真係多人過旺角

大公園未整好，帝景灣、海天晉商場真係好難搞
海天晉sell HK 索性封場

應該5年内都搞唔掂

呢個真，依家屎之戀一到weekend D 車排哂隊入停車場

cls 隔離仲要有吉之島，一定勁多人

唔知你想表達咩意思
你想講因為佢係加拿大地方名，所以就唔on9?

唔關事
黨鐵都唔知幾想講1+1
批地賣貴啲話知你死

但最大問題就係依家將軍澳站條水管經已係樽頸極限

已經有唔少車朝早要喺坑口/康城等入將軍澳站

再加車都係等字

個仆街政府仲係咁係將軍澳搵地起樓

寶琳要住多20,000人
到時返工時間將軍澳站真係唔洗上車

重申黨鐵從未講過1+1 唔好信aa
最多都係2+1
但要康城全部起好先有

康城起好晒都唔會有1+1
除非佢起多一孖路軌康城直出調景嶺

到時只有靠跨海大橋

係連全日2+1都冇官方文件

入境大樓預計要2023先起好

新橋最新工程進度

你點解覺得on9先
因為覺得長柒求9其搵個外國地方名做樓盤名所以on9? 定係你覺得佢中文直譯係海到天

難聽
柒
夠未

今日去左將南，感覺認真麻麻地
除左天晉2同3a,其餘真係無乜可取

將南賣點唔係商場連商場

要商場要橋要黨鐵嘅自然唔會考慮將南

好認真，一日未起好新隧道，四塊綠化地都唔會起公屋住

有朋友做食玩，donki仲未見影入食牌
有朋友做地盤，隧道實delay到2046
仲有，donki係basement，希望唔好水浸

當隧道起好 137區就會發展

新聞話1樓，定係新聞錯？

市場人士透露，豐泰地產旗下MONTEREY PLACE商場錄得大手租務，涉及商場主樓1樓全層，面積逾2.5萬平方呎，月租逾50萬元。據悉，新租客為日本超市驚安之殿堂。

好難，自己份工穩定跳point但已經無咩可能升職，所以唔會突然多好多錢
不過諗番身邊朋友既另一半都係專業人士，佢地結埋婚，成個家庭兩份糧儲錢能力強好多
我自己條女就搵得唔多
到呢個位我就覺得自己係仆街，好懷疑自己有幾鍾意佢

我明白，如果話賣點係liftstyle我真係唔覺有幾舒適
好撚多人，遲下開埋donki旺過旺角
海邊幾間食肆都多人都要等位，仲要唔平
成條街都係違泊車
海邊單車徑周不時有mk大喇趴單車

講真條橋真係破壞曬將南個海景

ching又係公務員

會唔會有機會讀下書 考下牌可以搏下轉啲高人工啲位啊？
再唔係遲下經濟好啲轉返出私人市場？

我身邊(包括我自己）買到樓既都真係全部都係做專業

不過又唔好以成敗論英雄
或者可以一級級嚟，先買居屋做踏腳石？

比啲信心自己

其實係
條橋有啲柒
同埋我有啲強逼症，見到條橋唔係同澳南海濱成水平就覺得好奇怪

唔明點解唔用隧道，反正啲錢都係亂fing

不過條橋有單車徑，都算係彌補咗
咁第時調景嶺踩單車出入康城都應該方便好多

唯有咁樣安慰自己

條橋可以步行嗎？

應該可以
揸車 行路 單車 三合一

係唯獨唔可以比党鐵行

【疫情樓市】康城Ocean Marini沽49伙 套現4.5億

後生多父幹, 中年就多老公做生意

港鐵計畫利用將軍澳百勝角通風大樓，以及毗鄰的政府土地作上蓋發展。

本港房屋供應緊張，增加住宅單位需要想盡辦法。《星島日報》報道，據了解，港鐵已經向政府提交建議書，計畫利用位於將軍澳百勝角通風大樓以及毗鄰的政府土地作上蓋發展，最新確定可興建兩座各二十七層的住宅，共提供四百三十二個單位。當區區議員指，項目選址位於新寶城對面，批評項目成本效益低，而毗鄰的一幅政府用地早前已經獲改劃作公營房屋發展，提供約六百個單位，不滿當局在區內再建「插針樓」。

港鐵近年相繼發展鐵路上蓋用地後，亦研究利用其他鐵路設施的用地建屋，用作鐵路隧道空氣流通的將軍澳百勝角通風樓，早前亦開始探討作上蓋發展。據了解，港鐵已經向政府提交建議書，最新計畫在位於將軍澳昭信路的百勝角通風大樓，以及毗鄰一幅二萬多平方呎的政府土地上蓋興建住宅。兩塊土地面積合共約四萬八千平方呎，最高地積比率為六倍。

評估技術問題可克服

據悉，兩塊用地上蓋可興建兩座樓高二十七層的住宅，共提供約四百三十二個單位。港鐵已就該發展項目進行技術研究，當中未有發現難以克服的技術問題。至於在興建住宅發展項目期間及完工後，百勝角通風大樓將維持正常運作。

值得留意的是，要在通風樓上蓋興建住宅，工程上要考慮多項因素。據悉，現時的百勝角通風大樓用地上方將興建轉換層，而兩幢樓宇將在轉換層上發展。港鐵亦已經就項目進行多項評估，包括空氣流通以及環境評估等，為減輕來自昭信路的交通噪音，住宅大樓從昭信路的路緣後移。至於樓宇布局及內部間隔將有助緩解潛在的路面交通噪音。根據港鐵的路面交通噪音評估，當實施了合適的緩解措施後，路面交通噪音對擬議發展的影響是在可接受的水平。

區員憂難應付新增人口

西貢區議員黎銘澤表示，約兩周前曾與規劃署會面商討上述發展項目，得悉項目只能提供四百多個單位，但是毗鄰一幅政府用地早前已經獲改劃作公營房屋發展，可提供約六百個單位。

他批評，利用百勝角通風樓上蓋建屋，項目成本效益低，不滿在將軍澳再建「插針樓」。他又擔憂現有社區配套未有改善以及增加下，難以應付新增的區內人口。

曾任職港鐵的測量師學會房屋政策小組主席林家輝表示，港鐵手上的土地已經賣少見少，即使當年興建鐵路通風樓時未有考慮發展上蓋物業，在現時的情況亦要加以善用該地，增加本港房屋供應。他指在鐵路的通風樓上蓋發展早有先例，在工程上未有太大難度，至於項目興建的轉換層是用作承托加蓋的物業，亦是樓宇結構的重要一部分。他又提到，由於住宅下面是通風大樓，工程時需要多加留意，例如需要安裝儀器等，讓大樓排放的氣體及污染物盡量不要吹上民居。

Source:
港鐵百勝角通風樓 研建兩幢插針樓

新寶城 R.A.P.

7m 樓下將南一房多唔多選擇？
網上睇來睇去都係得嘉悅同savannah
savannah 一房又好似好細

睇座數，靠山個邊會大獲好多，另一排可能好少少
但個個位插咁多樓真係onlun9，邊有咁多配套

好似砌lego咁喺正上面起棟樓？

D 氣體同污染物

賣淨堆3房

寶坑第二度發育

寶林將軍澳村同魷魚灣村都起樓，住多成萬人

應該係

係原先棟大樓頂做加固再起

真正心曠神怡

希望會變成景點，帶動埋康城個商場旺啲

D支那人落唔到黎買樓？定還是覺得兩房投資仲抵？

應該都會有用，會變成第二個海濱，帶旺埋調景嶺

不過如果嚟多個山竹，唔知條橋頂唔頂到

我笑撚咗

[求插&賜教]將軍澳上車盤（6）

又準備爆post 了

可能買2房海景搏升值
但marini系列溢價太高一升就到10m樓上點賣

依家支國人唔係咁多掃貨，去抽下康城d樓就知

應該一兩個鐘內就爆

將軍澳 將軍澳

有冇將南人覺得，嗰條連接康城同將藍隧道條橋好破壞景觀...

求其係地圖望下
如果政府想繼續係將軍澳搵地起樓
以下地方都幾有機

1. 寶康路 近摩門教會同聖公會小學中間一段

2. 寶林北路近景林邨至寶寧路近厚德邨對面一帶山腳

3. 環保大道同寶邑路迴旋處一帶

4. 將廣同運動場中間党鐵座饋電站上蓋

5. 百勝角一帶 (一直都講緊)

唔知之後政府會唔會真係搵呢啲地嚟起呢？

主要係因為條橋好樣衰

同捚信風水既話好似話望橋唔好？

利申唔識+唔信

嗰對翼係咪諗住俾人用嚟曬被

點解將軍澳d樓價升得咁勁？
係咩原因

樓齡低，配套成熟，去九龍東/港島返工方便
呢3點夠哂啦

掛文宣同升光復旗用

將軍澳出入係咪靠條將軍澳隧道
東隧同黎緊既藍田隧道？

東隧係油塘，成個九東同將軍澳都靠佢過海

嚴格嚟講
將軍澳出入既路面交通有:
寶林北路 (山路)
將軍澳隧道
坑口道/影業路上清水灣道

另外一條將軍澳綫鐵路

遲下多一條將藍隧道出東隧口或者經中九龍幹線直出西九

想買Parkside

其實唔錯

歡迎入嚟將軍澳

但成個屋苑好細
考慮中

仲有呢個，咁快好多喎

呢個唔係對外交通，所以我冇計

奉勸大家一句如果有睇岩 仲有得揀貨 又付擔得起 真係要快手落決定 ，除非你覺得自己有異於常人既運氣 永遠筍野都留比你 我一路叫aa報住成交 一日十間 真係諗多日都比人收皮

有呢個方便同快好多

啱啊
康城方便咗，同埋去工業區啲車唔洗入將軍澳市區
可以經康城直去工業區

cls
到底啲潛在購買力有幾多

咁就收咗皮了

不過公平啲講

澳景路唔係維景唯一既賣點嚟既

始終個全區最大會所 (兼超平管理費)
太古+sellHk發展商
加上位置比較靜得嚟但又連住党鐵站
同埋123座個海景

呢啲都仲係佢好大既賣點嚟既

係咪以前臨時房屋區個度？

再入啲，好似係村入面迴旋處嗰頭

上兩頁咪有巴打cap圖仲紅圈埋囉

咪係囉，好多住維景嘅人都冇揸車，好少用澳景路

我諗全將軍澳都應該以後都唔會有一個樓盤有咁撚大個會所同花園